雪櫃放八成滿可慳電？

有冇人可以解釋下？

唔放嘢唔插電